好憎有種八婆

有種八婆係因為有啲朋友會話佢女神就真係以為自己係女神 做撚埋啲以為做出嚟係女神嘅嘢
本身唔打機嘅又突然間同埋班男性朋友打機 又成日好似好有禮貌咁同班男仔講：多得你地carry我咋

我真係唔知佢究竟做乜鳩
然後又成日扮到好似好好小姐咁 佢同佢男友散左又對住我個fd講：你快啲散陪我
仲有無波ipad著啲要露波出黎嘅衫 搏乜？
有無絲打可以話俾我知點解

散埋右啦
求絲打解釋

我都咁話

人地靚過你又有乜計呢

係嘅 靚大哂
但佢性格好撚差

咁你性格有咩好？

依家唔撚係我同佢比較喎絲打

講真既
我同我fd同佢鬧翻左 係最近先好返 但我同我fd都咁認為 已經無理個八婆 只係最近佢做埋啲令人有疑心既野

加上我唔怕佢搶 反正搶到既都唔係我朋友

你應該係好妒忌佢

妒忌佢乜柒
都係 妒忌佢瘦 妒忌佢高囉

wohooo

Wohoo

因為其他fd話一齊出黎玩 然後就玩玩下好返 但其實依家我同我fd都唔理佢
無啊 比人話我地杯人就唔好啦

女人之間邊有真朋友

我同我fd

啱啊

大把呢啲人 識有個所謂女神係咁 係個樣靚既~
但太多是非 我無咩事都唔太想理佢